pfe苦主區

有冇pfe苦主 圍下爐

未有貨，而家個價幾抵入？

41.5 有貨

收息股黎架喎 除非你地幾百萬咁買落去長揸 唔係就揀過第2隻啦

買得都長渣

pfe or MRNA?

唉 求返家鄉 41

止蝕離場，MRNA疫苗數據完勝

蝕走

輸緊5蚊 走唔走好